«Исчезание» кадастровых карт при увеличении
========

В ИС «Дворы РФ» используются публичные кадастровые карты Росреестра. Максимальный масштаб этих карт **1 : 1000**.

В качестве основных карт в ИС используются карты *OpenStreetMap*. Максимальный масштаб — **1 : 846,4**.

Таким образом, проблема «исчезания» кадастровых карт при максимальном приближении связана с техническими особенностями, используемых карт.